# Mensageiro utilizando JMS!

Chat básico desenvolvido utilizando **JMS**.


## Requisitos

-   [ActiveMQ](http://activemq.apache.org/)
-   [Java JDK](https://www.oracle.com/br/java/technologies/javase/javase-jdk8-downloads.html)
-   [Eclipse IDE](https://www.eclipse.org/downloads/) com o Gradle

## Inicializar projeto

1. Instale o Java e o Eclipse;
2. Abra o prompt de comando com o caminho direcionado para a pasta **raiz** do **ActiveMQ** e insira o comando `bin\activemq start` e aguarde terminar de inicializar;
3. Abra o Eclipse e selecione o projeto e dê um **Run As** no *MainUser*.
4. Insira um nome na tela de Login que ira abrir.

**Caso o eclipse que tenha baixado não tenha o Gradle será necessário instala-lo no Marketplace.*
